[有圖慎入] 美斯同阿古路究竟係咩關係

明白大家呢兩個月既行動裏面都好忙、好攰、好心痛，我都係，所以想籍著呢個post黎娛樂吓大家。

有無人可以解釋吓呢兩張相？

推

能成為密友

第二張相邊個影

呀古路張相有d似顏福偉

再清小小既二人全裸照

腳架+計時器

為咗張二人全裸照帶埋啲攝影器材去，究竟有咩目的？

同埋阿古路睇落去好享受，但係美斯好似被迫咁

佢好大力

阿古路被訪問有關呢張相：「我一定要做啲嘢回擊一吓，美斯偷拍我訓覺個樣，但我唔會話你知我會對佢做啲咩。」

非常替美斯擔心

中出左佢

好好屌

佢成日俾隊友/對手搞佢後面

重點係張相左邊美斯個頭
連枕頭都share黎用

上一屆美洲盃阿根廷輸波後,美斯去阿古路舅父屋企訓左一晚。
🤔

記得舊登定連登曾經有個痴線佬寫左個美斯阿古路hehe故
阿古路被奥達文迪暴力爆菊
美斯移情別戀戴巴拿咁上下

有無巴打搵得返share下

竟然有啲咁既嘢⋯⋯
好唔好睇架

唔止一次添 佢地成日去對方屋企

佢地仲成日著同一款衫同帽 都唔知係唔係share埋同一個衣櫃既

美斯屋企塊牆仲要貼著大大個阿古路喺度

係呢張相黎

阿古路=1
小花=0

小花同邊個都係0黎

成個女人咁

pushhh

有追開樓主d美斯post
雖然呢排冇乜心情睇

真
六月中日日都打緊仗 去到尾好灰好唔想睇新聞 但係發現點都避唔倒
撐住

睇完你個post心情會好d
共勉之
721見